［警世］其實我唔驚中武肺

中咪中
死咪死
要死既點都會死

辛辛苦苦
錢係帶唔入棺材

咩希望十年後會點點點
生仔女升職供樓買車
全都是bullshit

萬般帶不走唯有業隨身

利申
冇錢

再利申
中左會去狗屋先

講d野咁似d唔帶口罩命賤廢中咁

我戴既
日日消毒間屋
都好注重衛生

想講過份精神緊張係冇用

廢老廢中嗰啲就算吧啦